星光熠熠耀保良

大會司儀汪明荃、鄭丹瑞、麥美恩、區永權，率領周慧敏、周柏豪等一眾歌手藝人獻上經典、新歌，當中許志安分別與王君馨、黃心穎合唱，張敬軒與曾樂彤唱串燒歌，勁歌熱舞為保良局籌款。保良局在安老、幼兒、教育、兒童及青少年服務四方面與時並進，保良局主席、副主席、總理透過短片，介紹融入科技的安老服務、為特殊兒童提供專業治療的資訊；另看保良局透過長跑鍛鍊學生的積極性，並設立青年共享空間，為青少年提供創業機會的成果。

有joey?

其實你做tvb打手有幾多錢收

余思霆

垃圾桶

流肛華都可以係JP

蔡加讚

原來上葡主席係超鳳

個女jp

mayanne好似好低V

咁樣衰又冇波 唔著都冇人睇啦

屌你

不嬲

毅進星 100

終於有個叫睇得下

何家捐錢啦

最grand係保良?

睇返你個公廁啦 起碼搞野時正啲

賓穎

星夢幫

唔好J我老婆

有,企係HANA隔離

公廁唔啱我

又係d有錢佬洗黑錢時間

蔡加讚 BBS 屌那星

等老鼠安

成功需父幹.jpg

叫咩名

次次都係佢開 post

who?

銅紫荊星章（Bronze Bauhinia Star，縮寫BBS)

蔡加讚個閪樣

義務

呢啲屎忽星章係咪有個臭錢都攞到

人地有得屌汪圓圓

又唔係

只係想知hin仔幾時出黎

父幹

等睇許志安

保良
又諗起光頭副校單野

啲白花，悼念咁樣

有新歌

着得好娘今晚

鬼叫咁

joey應該好堅持底線

播延禧番外篇la

R哂頭 點解要請老野打頭陣

唱完未

高至底

趕住訓

背份都係

好撚嘈

好趕客

條女好撚大波

不過若希應該同胡調

蔡加讚出咗幾多次大頭

好似話後少少先出

個樣想點撚樣 high晒野咁

成班妖魔鬼怪

樣衰左咁多

佢係贊助商譽一鐘錶主席

睇咗rehearsal
好正
好耐無聽過呢啲男人聲線嘅歌

完全係大媽廢老樣

個阿婆唱乜鳩⋯ 雖然好好氣

反而想知有幾多傻仔捐錢

你地紐約專登黎架

後面跳舞有個幾靚女 求ig

原來係美人

今晚若希係咪
留名頌千秋 無懼犧牲所有

捐一億

丁子田

嘩一億！一張支票都多過全晚

港姐

友誼小姐

我特登出廳開電視tim ar

口窒

點解amber今日特別黑

Hera之後都窒埋

窒下窒下

d港姐廢到

sara

姓咩先

hera ok

老鼠安再創高峰

杜生

講野都未識講wo

杜德偉

高鐵穎

Remember me

曉華

蔡一穎幾時加入草猛 唱歌咁勁

靚得la

屌你，合唱團唱成咁，解散啦

老鼠安一出打柒軒仔

杜生份人好串

其實佢唔算太靚

等吳若希 joey

兩個檔次👍🏼

合唱團

各花入各眼

睇亞姐仲好啦

我留意左佢好耐，
除左新聞報導警訊資訊節目之後，
有關tvb娛樂節日佢都會開。
不如下次試下開瞬間看地球

無得玩遊戲有啲悶

保良 好似一向都係淨唱歌

君馨

係呀

以為好似東華咁

好心王君馨收皮啦

做埋推佢出黎唱

點解安仔要同呢兩個唱

行過聽到走哂音 咩事

一陣賓穎仲難頂

搵車婉婉嗎

女聲好難聽

比返安仔自己獨唱啦

好難聽

屌你賓穎死開啦唱呢首

屌賓穎又唱

賓穎咪撚笑呀

可唔可以許志安唱晒

返去sell高鐵啦

無錯，

搞到九唔搭八咁

救命

賓穎做乜撚野

明天～

賓穎係咪真係覺得自己有料唱歌

明天~~~~

賓穎有咩資格上去唱
又唔係歌手

走哂音

老鼠依幾年搞咩 係咪好霉

許生就佢地兩條女就得好辛苦

賓穎唔啱口形嘅

賓穎咪嘴咁款

賓穎唱到冇氣咁

點解唔搵埋sammi

我寧願佢全部同合唱團唱

許志安走音wor

啱啱睇1秒 見係賓賓即轉台

屌啦 黃賓穎

唱首愛回家就當自己歌手

許志安都唱得唔好

屌好似兩父女

唱緊乜

災難級合唱

阻住晒許志安唱歌

佢啋你都傻，跑多8K好過

自己唱仲好

賓穎尾音柒到

王君馨竟然唱得都唔係最差

屌 賓妹返菲律賓啦 仲難聽過上個

許志安心諗

俾對手影響咗

兩條女搞到杜德偉都幾個音唔啱key

好撚難聽

有人墊屍底係會好啲

老鼠安好難聽

許志安最尾嗰句真係最勁

新歌幾好聽

邊句

我～～～～～～

似俾啲女拉到走埋

咪嘴都好過走哂音

碎?

王君馨心諗好彩有賓穎

明顯太緊張啦
一黎就係紅館live

見到即刻上嚟睇下有冇人講

賓穎搞到老鼠solo都跌watt

上個難聽d 成句走音咩事 有無練過

心穎bb揸咪隻手 啲手指係咁郁 留意咗好耐 次次都係咁

嗰句一輪嘴 唱到尾個句 其他嗰啲就算啦

等睇張敬軒

Live , 好撚想走

安仔fit jo

賓穎唱得好撚難聽

點解唔走

加一

佢同曾樂彤跳舞好似

潛水

唱k都好過佢地

陰公

保良局職員?

老母：聽完隔離xx好聲音轉返嚟聽呢啲有啲⋯⋯

曾樂彤

好憎黃心穎 但老豆係咁話佢好靚

許志安首新歌又係一首好似唔知邊幾首歌夾埋嘅歌

"你...講咩都得架啦"

Tvb害死香港樂壇

正

許智安

低處未算低

串緊蛋

你講乜都得

保良局勁定仁濟勁

區永權個樣好衰

可能係保良局鄭翼之中心住

這趟旅行太短

係，喺電台聽到已經覺⋯ 特別係intro

麥美恩

岩岩開機，見到有個嘉賓個樣好似詭修女

怎保障長時間（激情）

嘩唔講我以為破緊地獄

無啦啦有個巨人走出黎

應該有練過下
但應該第一次係呢d場唱歌
係人都淆啦

一定保良

唉，你老尾....

你真係好鬼衰架姐

當戀愛淪為了感情 怎可以維持與你遠景
短短興奮沒保證 都比不上戀一世溫馨

保良一張支票都一億，你話呢

今晚之後
d社工fatfat啦

捐錢有無得show 毅進星100？

保良局局入邊有幾位大水喉射住 年年係咁泵水 大把錢呀 都唔知點解要搞捐款

停咗學是 無丁佢一排

阿旦比老鼠安撚
你講咩都得

同你一齊

根本唔捐

邊個曾樂同

可唔可以blur咗隔離嗰個？好反胃

台上最美之女

區永權 = arnold schwarzenegger

之前出席文匯報活動黑面女歌手 aka 遊學修係英皇嘅女朋友

會俾製作費電視台互惠互利？

等張敬軒

電視台（話）唔收製作費當捐款

唔見獅子頭嘅？好耐冇見

蔡李惠莉，聽錯睬你有味

垃圾桶真係好撚柒

阿蛆好似講得好辛苦

仲有廣告費呢宣傳費呢
不過每年都係得幾間姐
仁濟 保良 東華？

唔係呀
之前十八安
近期CoCo幫男主配音，唱埋主題曲好受歡迎

佢近期仲操到好fit

年紀大，加爛聲

食帶啊

余思霆我屌你老母

余C霆

收皮啦

留名睇張敬軒

個鼻柒到

胡鴻鈞隔離條女乜水

睇完軒仔就轉台

好撚樣衰既魚屍停

好似唱得唔夠氣

好聽過安仔

刀削面算正常

刀削面唱得幾穩
等吳若希表演走音

胡鴻鈞係咪想走許廷鏗路線
唱番佢啲濕鳩情歌算啦

偉業街屌打囍帖街

國際小姐wo

我想聽Hubert搞到依家無晒mood

估都無估過石敢當依家紅過牙醫

條女唔靚咩 幾靚啵

平行時空

比mag搶左條仔

佢都唔係靠靚而贏既，算撚數啦

收皮啦佢

牙醫歌路好窄

牙醫好好多

一姐出場

為何你要背叛我

2016年度美國華裔小姐冠軍，代表紐約參選2017年度國際中華小姐競選攞到冠軍

佢地咩都話唔靚

條女比你班連登仔屌先算
咁多批評

竟然唔係無常春秋

牙醫去左華納先少人氣姐

唔唱延禧？

牙醫自己唔留星夢咪冇左TVB D 曝光機會啫

星煥一姐都吹奏？

佢一向有唱功
係之前成日黑面冇觀眾縁
一套降魔的洗埋底

你睇完亞軍咩樣先講

解決師 $100

一姐

個場係邊度黎？

希姐不斷走音

紅館

刀削唱歌都唔使點質疑啦
求其唱都好有水準

呢首 > 停電

估到 套野太粉播

少

可重會最初 誰人及我驚天動地

搶拍又走音 佢想點啊

保良d 台靚過仁濟wo

好過咩 只想乜乜再一起

其實吳若希係咪學過唱歌
雖然好唔夠氣又走唱
但都有果個feel

清楚～～～～

一姐有底線

叫床唱腔

起歌

真係聽得好撚清楚

羽田唱兩首

的～～～

點解佢可以唱兩隻？

延禧

我都覺

好囉 淫閪就完

都岩

一姐有得唱兩首

唱到火撚滾

哈娜一陣唱好啲吖

走音走到

好撚難聽 等HANA啦

希姐及早收山啦，唱功同阿sa同級

通常係借上一手演唱會台嚟用 可能係JJ聖所

群魔亂舞

話時話連詩雅近排忙咩

好似好耐無歌出

走啦curry ng

若雞啲live真係

拍戲

Live露曬底

識唔識唱歌架

清 風 兩 袖

一姐 = 繼后
慳娜 = 瓔珞

吳若希收皮啦，冇料垃圾一件，TVB硬捧到佢咁高

live見真章

我覺得似陳庭欣

Live差啲wo

屌咪再唱呢首得唔得

好撚難聽啊

慳娜 係個D垃圾妃咋

joey點解仲未派歌

腿呀

我真係好想知佢個耳機係咪壞撚左
唱撚到走曬音佢都可以咁撚享受

好難聽啊

走音 甩拍子 老牛聲都年年唱一次紅館 你吹咩

認真
有啲位阿sa去唔到希姐level

希望一直感覺佢演繹到個感覺
阿sa就永遠都鳩唱

再等多陣

why生完仲紅。。?

屌你老母 吳若雞唱live真係好撚難聽

一姐高音收尾ok wo

生完仔live差咗咁多

都唔d咁少

首歌執得太勁
唱唔返

唔會，JJ隔咗一排，完騷要拆晒嘢交場俾紅館，除非日子好近

一直都差唔多

唔派廣東歌 就算派國語碟嘅歌都係台灣優先 之後就到大陸 最尾先會派香港

中間

嘻
個女命水

星夢入面無

有冇gif圖

唱K式咁唱

睇一姐覺得有d祖兒feel

星夢幾時學英皇咁開返個周年演唱會

認真之前冇咁誇張

你諗清楚果個係咩地方
唱唔到仲要表情放埋上塊面就搞唔掂嫁喇
人地都半個演員，面皮又十呎原

好想同麥美恩瘋狂造愛

第一次知咩叫木耳

幾時到張敬軒

慧妍雅聚

就算你一再得寵
我依然係星夢一姐

我就覺得佢保持水準

小寶姐又出現

應該都係壓軸

留名等睇最尾個part

你確定係高音

如果一個女歌手連呢2粒音都上唔到
咁真係食得屎

佢個頭真係

對美恩bb不可有淫念

曾樂瞳出場未

轉台睇亞姐算

why not both

個廣告做咩 合味道

係咪有衛蘭？

第二張

雅集？

利申中文唔好嘅member

因為之前幾年係借上手嘅舞台 我以為今次都係

豬肉魚

豬肉丸

mayan 咁似喊完既

亞姐 77有gin lee

四奶同何超鳳有冇喺後台開片？

星期日HEA下搵水吹姐

12點場波又未夠鐘

咁都屌

周慧敏

新歌

何超鳳應該大過4太？

其實啲有錢佬點解會做善事，又入保良局/東華三院/馬會做幹事
真係咁好心，發財立品定係背後有咩利益？

隔離Gin Lee唱緊

你話年齡？

侘寂

gin lee真係屌打左大部分保良歌手

周慧敏唱得好過希姐

周慧敏好好j

梗係有利益啦

仲有扣稅呢

我一路睇都覺 直立一字馬

幾好聽

點解愈睇愈尷

江華今晚都要番工
有冇得claim OT?

周慧敏好聽過賓穎九萬倍

克勤版本好聽好多

有vivian 不如請埋克勸

好聽

沽名釣譽

丁子田最撚正，女王feel

gin lee 第二首

聽歌不如睇viutv 中國好聲音

好歹唱左咁多年
但好多和音

唔好聽就仆街啦
幾十年唱同一隻歌

周慧敏識唔識老㗎

不了

12點要睇曼城羸利物浦驚趕唔切

很堅強

啱啱開電視，玉女敏唱成咁都叫幾好聽？無氣爛又拆，定係之前嗰啲仲難聽，有對比先覺玉女敏好聽咋？

30幾歲咁

嗰場佢睇㗎 佢梗係過嚟做下戲啦

妝幾厚

啲皮膚睇落幾白滑

之前d女太難聽

周慧敏一向都唱得唔掂

唔識

d亞姐ok wo

[驚嚇］周慧敏老到成個骨質疏鬆阿婆咁仲好意思分享凍齡秘訣？？？

聽到目前得刀削面係正常

五十路
我屌

點解咁撚似TUNE出黎咁啲聲

所以我好驚訝呢度咁多人話佢唱得好聽

過多幾年就會同did did差唔多咁老

著未亡人LOOK

支持劉錫明

成功需加贊

好過堆星夢啦下話

好似捐錢有得扣稅

岩岩有幕 影到條仔口型好似講緊
「唔係呀嘛 咁老」

幾廿歲人又唔係專業歌手
咁樣已經叫好聽嫁喇

咸濕毒撚望女神

屌打星夢

因為的確係

即係呃到佢lo

Vivian有冇48？

成個ali條仔咁樣

唔好同人比啦，同埋我啱啱先開電視，但佢唱成咁我真係讚唔落喇

最重要個名

最尾嗰句咁似送禮首姐姐

52啦

51喇真係痴撚線

唱咗三十年紅館都開過好多次，咁都唔專業？

個名就唔重要既

有錢咩名都有啦

唯一五十路 想屌

張敬軒出黎未呀

流局長

今次好過平時少少

陳炳達柒佢好多

噴場 贊助靈位

唯一？
當未忘人吳婉芳無到？

Vivian屌打希姐

明顯是咪嘴

this?

中国

唱live的

想做蔡加贊有冇辦法!
唔介意以後無得上連登

我好懷疑周惠敏既年代
呢度有幾多人出左世

當hana無到?!

我意思係個名都係買返黎

有冇人話我知 周慧敏正話係咪嘴定真live?

佢真係好索

係囉 都係要俾個舊錢 捐左去有得扣稅有又啲乜總理做下 真係沽名釣譽

有幾句chrous 聽到把加哂effect嘅聲

今時今日唔算嫁喇
專業都會生疏會老化
呢個年紀要keep外型都花佢唔少心機啦

靈位

周慧敏 呀

Live,但好多和音同效果遮遮掩掩，佢根本無氣聲又拆

捐錢個d名 隔幾個就有d明星名咁

唔關事啦
下下都用佢以前嚟比
玉女都五十路喇大佬
你估中國好聲音咁搏老命咩

HANA

當年同佢一齊唱美少女戰士嘅湯寶如同王馨平，而家都唱得好過佢。

鐘輸慢

唱乜鳩

想睇跳舞

嘩！鍾舒漫咩事，唱到咁

嘩仲未收皮

私鐘慢唱乜7

咁一向 湯同王 唱歌能力技巧 都應該好過 周 嘅

屌 好撚難聽

覺得ivana翻唱得好聽啲

係咁登

英皇藝人開始入場啊

王菀b 唱得好唔知幾多倍

唱乜春啊

ivana定hana

籌款show唱呢啲歌怪怪地

有冇LINK?

有冇人覺終輸淇終輸慢呢d女好正

之前睇過下周慧敏啲過去
我睇佢副架生都五勞七傷嫁喇
你睇下佢跟著個咩男人
仲要跟咗幾十年
我成日都覺得佢個人有氣無力咁

佢做咩要chok聲唱...好難聽

鍾舒漫對波浪到

輸淇好難頂

各人有各人喜好既

係啦，好難聽

輸慢得陳ka yan做對手

我為咗軒叔而開電視嘅

唔知做乜咁

首歌做乜鳩

睇勁歌未

二妹

hana

Hana唱得仲好

估下一首定兩首

+1

出軒仔未

好想俾丁子田睇住八婆雜誌踩jj

一

剝晒牙未？

HANA件衫又幾好睇喎

今個星期又有咩？

鍾舒漫唱完歌鏡頭都嚇一嚇

二 佢應該會唱埋看穿

幾型

唱左兩次啦 潛水

菊梓喬好正...

似訓著咗紮醒

應該仲有得唱近期主打

望穿秋水?

mytv super仲有 到十二點 上集

幾好喎

想睇軒仔但唔想睇佢同曾樂彤

唔知youtube有冇
我係舊年睇佢同軒仔既the magical teeter totter第一次聽佢唱
覺得幾驚喜幾好聽

個女Dancer識 Rap
中間又整個男rap 出嚟

軒唱咗未? 老豆轉咗去睇馬

gal

認真咩

啱啱唱完果下現場氣氛又好似幾好

哦，果兩次睇晒啦
有無睇佢同阿奴果條延禧嘅配音片
笑到gapgap聲

唔會 都係看穿

未

順繽 (得寵) 出場

有冇link?

曾樂彤襯唔起佢

兩首

Aika 果類

兩首 同一姐平起平坐

鍾舒曼把聲

只想和你在一起
前後兩首歌黎

果陣high到好想跟住唱但其實我唔識呢首歌

Hana高水準LIVE 真係估唔到佢咁勁

星夢第一美人

唔該晒

肥圖看穿所有奧祕

hana同若雞真係好大對比

曾樂彤個feel有啲kai

係幾好聽

搵食梗係要練 人地要搵大錢

首歌都唔難

想溝hana 點先溝到

咁都唔錯
首首都靜態其實都幾悶

咪係 一姐d難好多

驗耳啦

聽下台灣個陳曉怡先講

聽撚完吳若雞唱
Hana真係好聽十倍

點解可以咁難聽

無睇

lm睇

李阿南做左亞姐

一高音拉長就唔掂

鍾舒漫又跳舞 又著件咁既野

正嗎？

冇一個年輕歌手見得人

老牛聲喎，好un耳
長音又唔穩定

可以話唔差，但點可以叫高水準

係咁彈 你J左未

點解會有人話好聽

Janice

一早看穿

一路睇post都喺度黑人問號緊

佢本身有實力都有加分嘅
本來就平平穩穩無乜特別
係有幾個位出事

唱到就死咁

同感，Live把聲唔穩、道氣仲未夠要練

我唔明邊忽高水準 同鄧麗欣之流比較可能可以叫高水準嘅

菊梓喬唱得算係咁
至少好聽過一姐
不過都唔係好聽囉

亞姐

係咪可以棄show
一姐二妹唱晒

55

三妹, 曾樂彤

點解個個都26萬？

拍蠔

鳩柏豪

收嗲啦 周柏豪

三姐戴祖儀

而家周柏豪唱新歌

唔係胡托幫

英皇喎

同軒仔合唱櫻花樹下啦

聽完災難級 live....忽然有個正常少少...
一刻會覺得好聽

星光摺摺耀保良

幾時合唱返首櫻花樹下

jason首新歌勁正 不過tvb應該頒曬比柏豪

唔唱烏托邦

香港歌手唱live

pakho還好啦

一陣

首新歌d歌詞......

柏豪上大陸應該紅過宜家

唔睇字幕真係聽唔到佢唱乜

應該拍多幾套劇
儲人氣到時就賺到lam脷

真係兩首

套劇垃圾黎

點解啲小朋友咁有錢 去捐錢

佢樣樣都做得其實算係咁

個背景真係

又唔請jason 認真如初

其實覺得pakho算穩陣

佢一時時 有時係唔錯
有時就櫻花樹下咁

marvel averager 3 最後度

個個都好難聽

無咩問題 無咩特出

我聽到好擔心 好似好多粒音都係僅僅去到 好彩冇飄走到咁

好穩陣咁難聽

haha
有時係覺得佢咁忙，唱歌本身又唔係勁
求求其得啦
點知又幾穩陣喎

Jason今年有上tvb咩

要睇咩歌， 有d 歌唱得好難聽

今晚有邊啲歌手有邊個係唱得好架

係咪已經降左key?

就係無

好似以前
悶到仆街

大人打過去用小朋友名之嘛

開頭個阿婆

一姐 慳娜 pakho 全部兩首

佢出道嗰陣ok
去到Smiley Face嗰期都仲算穩陣
近五六年唔知搞咩

以前就係
其實依家啲小朋友真係好有錢，細細個已經老豆老母有份基金俾佢地

有份基金唔等於佢可以用掛

如果pakho同軒仔合唱櫻花樹下 我捐1000蚊

三妹 得一首

太忙喇佢
樣樣都做
但有時睇下打波都keep到
佢都真係幾勁

曾樂彤都有兩首啦

屌又廣告 幾時先到張敬軒呀

張敬軒出左未？

壓軸

張敬軒

潛左水啦

咁快知

未唱唔知，雖然佢live好穩

睇黎呢到有好多軒仔fans

睇過勁歌 知

Janice 岀咗未？

佢都一時時⋯

I mean佢地細細個已經好多資源
唔通因為有份基金佢每個月零用會得番$10咩

因為 佢真係得咁多歌

唔好唱潛水啦
唔好聽

...一定唱晒咩

笑問繁華盛世

鄭俊弘出咗未？

搵錢冇計 不過真係好似周身刀冇張利咁

唱 唱功冇進步
作 寫唔返到此為止同天窗呢啲
影 演技真係唔得
模 工作量搞到一年老五歲咁

而家

阿蘭

我就係為咗軒仔先捱前面堆屎

張敬軒妻子 你係男定女

coffee巴
mayanne cap圖pls

主宰
最勁個ginlee 反而係亞姐

我諗有生之年都唔會聽到依首歌嘅live

keep唔到樣真係好危險

又無陳偉霆果d小白臉樣
又唔係lemon同fisherman果d行man路線
pakho要係大陸紅一早紅左啦
呢d樣係香港人先覺得靚仔

二手鐘xx...是那一樣開始
唔知唱緊乜

軒叔一日未出嚟我都無得去沖涼呀
我唔想miss咗呀

好想聽

主宰個旋律.......好撚難聽

保良局真係好撚多錢
請到jw janice

Agger

jw 肥咗

高+型囉,靚仔就唔係呢類既咁就

Jw

人地捐錢贊助咖

當宣傳啫

係好撚好撚難聽...

佢哋會唔會唱男人信甚麼

佢同的士頂多咪同一type

有咗 ？

呢度真係好多軒仔fans

有瘦過咩

暫時最好係jw
期待衛蘭

頭先狗衝咗去沖涼
Btw成日講張敬軒嘅post都見到你

比以前好左

希望會

gin lee > jw

係咪最後五分鐘軒叔先出黎
逼我睇晒成套

嗱呢啲真係專業歌手
要求要高好多

家下D新歌一係詞怪一係旋律怪

JW肥左好多

話晒都金曲金

越期待 hoi hoi hoi hoi hoi~~

無jason?

好正常啫

feel到首歌好難唱

唱得還可以 但首歌好撚難聽

但拍曾樂彤 好憎佢

D音就走 聽到好緊張

冇坤哥有d失望

jason : 合乎xxxxx

頭先有腳

個dabcer好 浮凸

條裙cutting 整到佢勁肥

一睇大家個名就知

狗也不屌

好難聽救命

係咪歌慢左

衛蘭主歌一般 入到副歌上返力

個個嘅username都關軒叔事

Jw>Janice 喎..

呢種鬼妹先正
識乜

Janice 把聲未開咁

janice 樂壇一姐

一個全盛一個不斷跌緊watt

真live

Janice真係好正

佢成日上電視都係咁

🛵🛵🛵🛵🛵

慢左beat

dancer

音樂

屌無望電視以為jw唱緊
但又偏向衛蘭少少咁

屌 曾樂彤成日痴住軒仔 好想嘔 明明好鍾意軒仔但有佢係隔離又唔想睇

女金

我爭啲想拎部手提開住個mytvsuper，邊沖涼邊睇電視㗎啦

因為我真係好愛軒叔

等撚到星期一就仲未有張敬軒
TBB我屌你老母

應該就快到軒哥

你個名 佢唱親春秋都係咁

災難live

屌你 男人信什麼呢

但係衛蘭把聲都仲好靚

佢地有strategy
立立就同吳浩康

係由錄cd開始已經唱錯

顡進星。100

老江湖

係咪冇戴祖儀

係！！！！！！
唔知點解佢次次都係咁
但好得意

腿張開

錯字錯格式

正確：
1. 毅進星 $100

hana套衫似樓下(紅館)果款

皇家馬德里巴塞羅拿

佢係賓妹呀

我覺得仲全盛緊喎....
暫時全晚最好聽係janice

頂又廣告 真係壓軸

衛蘭得一首

我覺得衛蘭咦家唱得好過以前喎

時間好似無曬曾樂彤同jeoy

真?

我發覺佢好高要求

janice仲好好

若雞都有2首佢得一首
仲以為會有男人信什麼

係咪重有牙fred

暫時衛蘭最好

軒仔一開始出左啦
大家早d訓啦

有劉浩龍？

唔使瘟女咩？

1030做大玩特玩 cut曬三妹 曾樂 fat

我想問個節目到底做到幾點

太矮

去到11點

1100喎好似

好似1100先做喎

係咩 咁一定有啦

Joey

師兄同Joey真有緣

戴祖儀唱K？

好！我就等多半個鐘

joey男人聲

屌 祖儀同浩龍

joey啱啱飛的過黎

但睇廣告時間, 依家有 D 超時喎,
依家似係 1015 之後果節

呢首係之前 定新歌

唱K

乜水黎

dllm仲未有軒叔
等撚左兩個鐘

邊位 好難聽

星夢

戴祖兒

幾時到軒軒

可能因為咁cut咗男人信甚麼

由於節目調動關係，原定....

舊歌新派

把聲好薄

嘩.....

呀豬呀狗都做歌手。。。

唱手k level

佢使唔使墊底？

軒叔呢？

今日唔係去到11點呢

條女唱到咁難聽

戴祖儀都唔知算唔算叫特別
好搞笑

全晚最難聽

佢做17 live d歌?

呢位lady唱歌好唔撚掂喎 唔岩beat

果然係星夢3姐....

做乜

淨係留意到佢好多碎髮飛出黎

嘩 真係..

碌碌下連登訓著左 俾戴祖兒難聽到轟醒左

有腳贏哂

推佢出嚟之前有冇人教過佢唱歌㗎
同咬字 發音 唱法全部同K房嗰啲女仔一樣

三姐要多d時間浸

狗屎垃圾都做到歌手

唱K?

嘩

唱得唔係咁好

把聲又弱又壓唔到場又唱得難聽

你都形容得好搞笑

好撚難聽好撚難聽 第一次喺紅館唱歌有冇咁緊張

祖儀呢d都叫歌手 救命，做model算啦

joey好靚
歌好唔好聽是但啦

好撚難聽呀，讀書咁

下師兄????????

難聽到笑咗出嚟

高音穩過低音

車禍現場

經典歌

乜水勁難聽 Janice 最好

思覺失調

極危險

你都咁講

係咪要搵首適合佢既歌

放心 應該仲有嗰個咩野曾樂彤

竟然思覺失調

之前先睇第二人生

師兄都有

流濃

佢最HIT呢首

最緊要有腳

呢個boss嚟

師兄

師兄唱下其他歌要死？

全場最難聽同全場最好聽一齊出場

曾樂彤出咗未？

前幾日先出post話成日唱詩歌失調唱到悶

當然特別啦，特別難聽囉

師兄都

二等天使都 ok 既

劉浩龍都失失地準

把聲退步到呢

條女參加緊中學sing con

好想聽下難唔難聽

連唱呢首都唔掂

點解唔唱二等天使

做女友唔錯

不知幾靚女

我都覺，唔多掂

完全唔掂 首歌俾佢Live到變屎

師兄hea唱

咁都1001

全部都好難聽...

師兄係咪低左key

佢冇帶耳機

唔得喎師兄

無氣

好過joey

yes 成班連登死gay佬
唔識囡

劉浩龍又食老本

回塘

唱左咁多年都咁難聽...

係咪因為上紅館搞到個個都好緊張？

唱到眼有淚光

可以唔帶？

其實我有懷疑個場啲聲係有少少問題，JW已經係咁

走哂音師兄

咁勁 要開2

佢係擺明求共出黎唱幾句

樣靚,腳正

Key差好遠

笑咗 聽咗成晚慢歌
個反差感...我適應唔到

唱二等天使算啦...

劉浩龍應該好耐冇上TVB唱歌

星光泣泣耀保良

呢啲好聽過佢唱情歌

睇吓軒仔會唔會係咁

幾正

師兄都兩首，點解Janice得一首

好難聽呀點解咁虐待我地對耳

柒到唔敢睇

我都見到佢喊

樂壇Live標準：張敬軒

陳奕迅黎左

鍾書慢果part都係啦

不過呢首啲老一輩可能有啲反應

識貨

出未

佢今晚唔係有show咩

大家要注意 琴日張敬軒唱live有走音

邊到！

講緊eason

啱啱先同老母講首歌已經十幾年了

gin lee ≈janice≈ jw

佢而家把聲唱唔到啦
佢上次係99台唱二等天使 側田都搖哂頭

痴撚線 邊撚個作架仆街

快d到軒得嗎

阿龍理髮=膠歌
邊個揀嫁

開#2啦

新歌要宣傳

龍做咩唔整新歌

好想聽側田live!

我諗佢係講緊CHING把聲似陳交迅姐

諗緊填詞果個填果陣會唔會打哂冷震

咁都開到2

完未呀仆街
要loop到幾時